其實3球一助攻都唔係好把撚閉姐

摩迪一個carry 全條中場 皇馬打佢一個

沙拿幫利今年拎歐聯同英超

C朗下場大四起反cup 馬體

就睇你死疤狗梅閪走得幾能遠

系

屌你老母一個post 燈三隊
你無撚野呀

ching搶口到

樓主on99

有冇料

你狗來

樓主天才

Where are u

想問下摩迪條中場carry成點

燈到皇馬出局無冠